有冇今年雙十一奶共YouTuber名單？

好似冇咩見，今年已經冇人奶？
有冇list

Google 雙十一 youtuber 已經一大堆

1. 波台友話佢出賣 backup 佬
- 「自己老番完人再屌人老番佢」話緊backup佬？
- backup佬搵成至少 36 萬袋袋平安唔見你出聲
- backup佬利用完達哥搵食就過橋抽板，多謝都冇聲，一唔畀佢賺就發老皮

2. 波台友死咬住佢用老翻唔放
- 第二朝即刻跪玻璃認衰仔
- 即刻花2千蚊買正版補鑊
- 完全冇為自己過失辯護
- 事實上求其上網搵都有一大堆本身用緊正版但出現「不是正版」的問題發生，但波台友視而不見，妄顧事實，冤枉好人

3. 波台友話佢好耐之前偷過人哋潮文嚟讀
- 已認錯致歉
- 其後每次讀潮文都有講邊位兄弟提供
- 據了解有關作者喺高登嘅名氣都係一般
要不是達哥...

4. 波台友話打機應該要做義工咁唔賺得錢
- 行行出狀元，波台友不願面對現實
- 隻遊戲係咪垃圾自有公論，波台友不應憑個人主觀感受打壓達哥做嘅一切
- 打機唔係為錢，所以佢twitch無逼人要課金，事實上波台友其實唔抵得佢連子華哥都搵佢拍戲而大動肝火

5. 波台友屈達哥親中
- 成日暗屌大陸人HATER視而不見
- 成日串鳩港共施HATER政視而不見
- 獲中資投資後仍然敢言，冇幾多藝人同直播主做到

6. 收淘寶錢賣雙十一廣告
上年畀眾粉絲圍屌後
已痛改前非
願意賺少筆錢換來眾粉支持

7. 達哥被屌用蝗語 同 人口filter
用人口filter 係因為盡量唔想講粗口
雖然成日都忍唔住破防
但佢已經好努力
至於用蝗語則為屌而屌
佢又無槍指住你一定要睇佢
建議鍾意雞蛋裡挑骨頭嘅人可轉睇笑波子、大丁或伍公子

喊波子
尿萊姆

支持老翻 (backup佬) 嘅波台友 屌達哥偷人潮文

如果覺得達哥過往偷人潮文嚟讀有問題

點解會覺得 backup佬偷人片嚟搵食就冇問題

達哥有同偷文者致歉則改過自新

backup佬有冇呀

達狗同中資合作
又幫天貓淘寶賣廣告

上年嘅事？

LIHKG 唔計連尼住，其他 ADMIN 都有同中資合作搵食...

BACKUP佬個CHANNEL DESCRIPTION有寫達哥個TWITCH同FB，幫佢宣傳。

而達哥，除左其中係某啲觀眾寫黎比佢讀，
大部分潮文都係無作者同意之下偷網上潮文黎讀，
從而吸引觀眾，賺取點擊同人氣

達哥落Source係落send比佢條友個名而唔係原創source，所以同無落無分別。

1. 一句講哂，冇錢賺會唔會仲幫達哥？
你睇而家，backup佬已經唔知潛咗去邊
呢個就係現實

2. 而家基本上嘅潮文都係極低質素
點吸引到觀眾？倒米就有份
同埋而家全部都有落返兄弟名
至於啲文係咪真係兄弟作定偷返嚟
責任根本唔喺達哥度

其實而家已經少咗讀潮文
而又冇backup佬呢啲人「幫手宣傳」
但人氣仍蒸蒸日上
唔知你又點睇？

係 屌你老母backup佬賺完人錢過橋抽板

話達哥藉人哋篇潮文搵食係毫無根據
你問吓子華哥、伊健兄係咪因為達哥讀潮文出名而搵佢合作
啲讀潮文嘅片有冇另外落廣告賺錢？
賺取嘅點擊換唔換到錢？
有冇數字睇睇？

人氣？多數睇達哥嘅都係因為佢打機嗰part咋
你問吓有幾多個係因為佢讀潮文而日日睇佢

達狗 反達狗 狗咬狗

@LIHKGMr.A (#55597)

邊個再貼達哥天貓條廣告，我 立即 屌佢老母

唔係掛，原來就係

2017。。。

G技backup佬繼續偷片
人無恥則無敵

1.達哥

搵power_off #1886 ??

所以我好憎佢地

發夢嘅嘢唔好當真

plus仔都憎？

佢冇出現，好明顯畀我精湛嘅口才屈服

唔怪得每個達哥post都會見到佢

達哥奶共冇問題

賺中資錢之餘又肯開台串柒大陸人、支共施政仲想點
真心唔覺有問題

就好似CC台關囝咁
而家成個連登得佢做到嘢

屎叔屎嫂
娃姐

達哥？

點賺中共錢都好
最尾都要睇佢個心喺邊

關囝夠成日畀你哋屌上支那實習、買支那股搵錢
但今時今日最為香港打算同親力親為嘅就只有佢
好過一班口裡反共，到有事就話要返工不了嘅廢物

上年

用翻版，出賣兄弟都比你講到冇問題啦
奶共梗冇問題

肯買返正版仲想點
放過backup佬唔追返36萬仲想點
賺中資錢之餘仲肯繼續串大陸仲想點
好心你份人就咪咁離地

定不如你喺香港搵個賺到錢、唔奶共嘅「聖人」聽吓

屌佢地個個都有個小榮空氣清新機

達哥肯買返正版，
M$又唔追究責任，
件事根本就可以完。

backup佬深潛唔還錢，
達哥嗰邊又冇哂下文，
件事根本都可以完。

唔抵得達哥咁成功就講啦，
唔洗成日攞人啲舊事想煲返大佢嘅。

咁又點，身在曹營心在漢冇聽過？
今時今日連登仲有邊個做到好似佢咁唔怕人屌肯出嚟搞光復？
佢點差都好過你隻人形豬死剩把口

宣傳天貓就咁大陣象
串大陸就細細力驚死中共知咁
呃班盲粉真係易

有需要咩
連登仔嘅世界只有劉馬車同龍心兩個Youtuber
兩個都冇接過廣告

係
兒登仔唔抵得gem,劉德華，cy咁成功

要求人哋做一個唔奶共又出到名同搵到食嘅藝人/直播主
同要求樣靚身材正有處女膜嘅囡囡一樣

離地到仆街...

twitch係公開平台
個個都入到去睇
同埋都有支那人睇佢咖

gem, 劉華, 689 連你口中所謂嘅細細力都冇出過，全力賺支那錢

如果達哥有份支持填海，
相信大家都會好似屌劉華咁屌到佢開花。

達哥嘅立場係反對填海，
又唔見你班反達撚討論吓 。

咪剩係敢喱係twitch屌
宣傳淘寶天貓就做曬主角周圍宣傳

連登仔多數支持填海

賣廣告就梗係周圍宣傳...

佢批評支那只不過係喺台上藉分享新聞形式道出

平時有乜機會可以好似賣廣告咁樣宣傳呀

人哋係公眾人物

你估好似可以你咁

亂屌人無成本咩唉

作為公眾人物

肯屌支那已經好好

好心你唔好咁離地咁多無理要求啦

咁你支唔支持

唔影響我供樓返工就支持

好短視

點解杜汶澤可以做到
但係達狗要幫手宣傳大陸野
之後細細聲屌?

填海大過所有野?
達狗宣傳淘寶天貓茶毒緊香港下一代唔見你講?

杜汶澤有冇日日讀新聞再搵位屌大陸？

達哥有錢收至會賣廣告
但睇返佢本時份人根本唔係奶共
搵食同立場完全係兩回事
唔好混為一談

係，填海長遠會挖空香港庫房，遠比宣傳天貓嚴重。

如果00後用天貓買嘢，但立場係反共，甚至會以行動對抗，我個人係支持的，畢竟聖人係好難做到。

就正如連登仔好多都用中國移動，但好多都反共，唔通我又叫佢哋一定要轉台用SMT至得？

杜汶澤光明正大屌喎
點似達哥喱係twitch細細聲屌
btw林鄭cy奶共唔係搵食?
我識佢地私底下唔奶共

唔好咁短視啦

咁長視應該係點睇

1. twitch同facebook一樣係公開平台
2. 杜文澤佢上到大陸做嘢？拍嘅戲上到大陸？
3. 林鄭cy公開定私底都係奶共，呢點大家都清楚，冇必要反駁

五毛狗用中資野
唔屌唔得

填海係好長遠同嚴重嘅事

屌完又點，我都係覺得個心喺邊重要得多

賺中共錢，反共 = 唔覺有問題

我有朋友既朋友都識林鄭同CY，佢地私底下都是不奶共的.....

完全駁唔到

林鄭 CY 係真愛國
無論你哋點批評都照奶共
無視民意

達哥...
至少識收斂今年唔再幫天貓宣傳
願意迎合同盡量滿足觀眾

屎來母一定第一

達哥會聽兄弟講唔幫天貓宣傳
689, 777 會唔會聽香港市民講啲政策唔好咁偏向新移民？

呢個就係全力奶共、同有良知咁賺中共錢嘅分別

隻backup狗冇得年年搵幾十萬之後成日係度吠

達哥永遠是對的 ok？

杜汶澤有view但搵唔到錢,好多人講明唔用呢個人, 你8下就知

杜汶澤層樓係超早期買落

多人睇又點,有話題又點
好多廣告,活動一定唔用杜汶澤

一得罪大陸個銀碼就差好遠

煩唔煩呀你

肥蛙
joeman
好少睇香港youtuber
但發現睇開既都係咁收錢sell淘寶
真係好噁心

杜汶澤、何韻詩

屌你老母啲point同班撐泛民一撚樣
成日將啲保皇同自己比較
逼其他人要屌咗共產黨先可以屌佢
屌你老母

代理大陸game

住大陸

梅到咁都計

以佢哋知名度
搞到要同個打機毒撚相提並論
何其折墮

香港出到第二第三個達哥但唔賺支那錢嘅記得通知我聲

而家多數手機game 都係大陸人整...

你咁講成個app台7-8成都係奶共狗？

用支那嘢就一定係奶共？

連登仔好多都用淘寶、玩大陸game、用中國移動、返中資公司、公司賺支那錢

你咁講成個連登多數人都係共狗

Hocc家下正式出返嚟工作，都收曬聲啦

乜撚嘢多數手機game 都係大陸人整
你個世界係咪同gem一樣
世界巡迴演唱會得大陸一個地方

點解會有人拎杜汶澤咁屌黎作標準
咁全港係咪叫做得一個youtuber 岩連登仔睇

或多或少都冇可能完全真係唔賺支那錢
只要立場堅定就得
喺香港做人做到咁極端好難生存

講緊邊個唔奶共喎，唔係講緊邊個反共

香港youtube8 奶共我都明點解
但班台灣youtube8 都奶我真係對佢地好失望
抵台灣比人食住

最後見人咪睇啊笨講唔通喎阿哥!唔睇係百搭!

屌打撚錯晒D字:
最後個點講唔通喎，唔睇就唔會有十幾個POINT出黎

有啲嘢達哥改到已經盡量改

同埋家陣達哥都少咗用蝗字

根本達哥就偽君子
正宗君子劍

條友鍾意睇古龍 知咩料

power_off兜夠未
睇你就睇啦兜咩啫
佢唔係賣過天貓廣告咩
佢唔係代理過大陸垃圾game咩
唔知有咩好兜
做過就係做過
憑咩要人老奉原諒佢

利申：今個post純粹想研究今年有邊個香港YouTuber有份奶大陸雙十一水，唔係想針對達哥過去做過嘅嘢

人誰無錯？
呢種咁極端唔講道理嘅心態想知喺現實中點生存到

有做就有做，冇做就冇做，點樣唔講道理
你係咪要硬焗全世界都原諒達哥

認咗錯道完歉憑咩仲要咬住人唔放先？

有咩心仇大恨搞到要成日唱衰人？？

道咗歉就老奉要原諒你嘅
公眾人物有人唔中意自然會有人講佢黑歷史
講到咁撚出奇，好似個個專登咬住達哥咁

講道理之人應該原諒佢

單憑自己情感嚟判斷嗰個人值唔值得原諒
唔係講理之人

又以己度人，講到全世界都一定要用你套道德標準咁

咁你套道德標準係點？

你覺得佢要點做至值得原諒？

我套道德標準係
人哋唔原諒咪唔原諒
洗鬼你咁多事幫佢兜
仲兜到咁肉酸幫倒忙

唔原諒就唔原諒
好唔講理
野蠻人

盲反得好肉酸
完全唔講道理
完全情感主導

點解全世界所有人都屌得
淨係達哥唔屌得
佢老幾呀

盲撐得好肉酸
完全唔講道理
完全情感主導

已盡力以理服人

屌得合理咪冇問題
但見你哋屌嚟屌去都係屌緊過去咗嘅事
成個怨婦咁

雨革之後咁明顯奶共真係好撐喎
佢又唔係窮迫住做，佢本身搵咁多都仲要幫大陸賣廣告

今年已經冇再幫雙11天貓賣廣告
明顯有接受我哋意見
寧願賺少啲都唔想得失觀眾

唔通琴日做五毛今日洗底又值得同情咩

駁唔到

@power_off
點睇香港做左天貓最高銷售量既地方?

唔怪得每個POST都見到佢

【達哥再度歸來 － 演出埋單的藝術】
😎達哥今次化身「達分期」，教你埋單嘅藝術，用DBS COMPASS VISA找數有著數😉 上淘寶、天貓購物仲有 3% COMPASS Dollar回贈，咁就「碌」得放心，「淘」得開心啦！
💟了解更多詳情：( )
#淘寶 #天貓 #DBSCOMPASSVISA #花錢是一門藝術 #碌DBSCOMPASSVISA淘寶賺回贈好OP #淘寶手續費都慳返

達狗

點兜

D粉達不見了

發夢見到你話有whatsapp圖都係老作

樓豬標題：有冇今年雙十一奶共YouTuber名單？

香港多窮人，無辦法，同埋更加印證咗要求人哋去做聖人係幾難嘅事。

現實就係話你知要完全唔賺支那錢/唔畀支那賺係幾咁難。

「兜」完最終有人仍然會話自己「唔原諒就唔原諒、講乜都唔原諒、係咪老奉要原諒、自己鍾意原諒就原諒」等歪理

鍾意原諒就原諒就已經唔係想講道理
而係想憑自己喜好而原諒人
同野蠻人真係好難溝通到落去

都要多得支付寶比咁多錢宣傳先得

你唔好話GEM已經冇奶共，叫人原諒佢
憑咩一定要原諒，點解人哋唔可以唔中意達哥

變咗反達po

咪係

又秒

真？

三次元很會玩

畀 google fake 到臭哂駁唔到

連search嘅字都唔撚同就死埋一二便啦柒頭皮

你唔撳入去FB LINK睇吓？

唔敢click入去對日期？

ok 滿足吓你，唔洗多謝我。